你班冚家產收皮啦！

親眼睇住兄弟姊妹們一個個比班狗同畜龍起勢咁打同開槍但係自已乜都做唔到嗰個感覺我諗大家都有
真係好嬲好好炆
我睇返啲片我地人數一啲都唔輸蝕甚至有優勢
我決定以後只要身邊有人被扯出黎我一定衝過去同班狗死過
去到呢個地步襲警只係隨便加多條嘅罪
講真驚比人拉就唔好出黎
根本班狗就同白衫冇分別
我再忍唔到落去一定要還拖
有冇人撐

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

血債血償呀香港人

還拖呀

參考返新城市啲片，如果個個都咁衝出黎𡁻班狗
啲狗反而冇咁夠膽正面衝突，肯定等齊晒人先衝
到時到散晒啦
大家唔好比狗惡過人呀

唔還拖試問點對得住爆眼甩牙被拉嘅人

個有犧牲左自己條命嘅烈士呀！
越諗越撚慶

Push

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

還拖？
次次還拖打完嘅人都可以即刻企返起身自行離開跟住接受訪問嘅
而畀人暴打Ｄ抗爭者好多都係當場倒地然後住院消失冇咗下文呀！
帶住你Ｄ民意返屋企瞓啦

要開拖 去機場

㩒撚住啲畜龍黎屌